{
  "Heymarket is a business texting platform that gives you the power to engage with people using shared inboxes. ": "Heymarket 是一个商业文本平台，让您能够使用共享收件箱与其他人交往。 ",
  "Enter your Heymarket API Key. You can find it in your Heymarket account settings.": "输入您的 Heymarket API 密钥。您可以在您的 Heymarket 帐户设置中找到它。",
  "Create or Update Contact": "创建或更新联系人",
  "Send Custom Message": "发送自定义消息",
  "Send Template Message": "发送模板消息",
  "Update List": "更新列表",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new contact or update an existing contact by phone number": "创建新联系人或通过电话号码更新现有联系人",
  "Send a custom text message to an individual contact or a list": "向个人联系人或列表发送自定义文本消息",
  "Send a message using a template to an individual contact or a list": "使用模板发送消息给个人联系人或列表",
  "Update an existing list in your team by adding or removing members, or updating list properties": "通过添加或删除成员或更新列表属性来更新您团队中的现有列表",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Phone Number": "电话号码",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Display Name": "显示名称",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Tags": "标签",
  "Is Opted Out": "选择退出",
  "Contact ID": "联系人ID",
  "Overwrite Custom Fields": "覆盖自定义字段",
  "Inbox ID": "Inbox ID",
  "Creator ID": "创建者ID",
  "Message Text": "消息文本",
  "Group Targets": "群组目标",
  "Template ID": "模板 ID",
  "List ID": "邮件列表ID",
  "List Name": "列表名称",
  "Add Phone": "添加电话",
  "Remove Phone": "移除电话",
  "Members": "成员",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Phone number in E.164 format without the plus sign (e.g. 14155553434)": "E.164格式的电话号码，无加号牌(如14155553434)",
  "First name of the contact": "联系人名字",
  "Last name of the contact": "联系人姓名",
  "Display name of the contact": "显示联系人名称",
  "Email address of the contact": "联系人的电子邮件地址",
  "Array of tags": "标签数组",
  "Whether the contact is opted out of messaging": "联系人是否选择不发送消息",
  "Contact ID for updating an existing contact. If not provided, will attempt to create a new contact": "更新现有联系人的联系人ID。如果没有提供，将尝试创建一个新的联系人",
  "When true, replaces all existing custom fields. When false, merges with existing ones. Note: contact name is always overwritten": "当为 true时，替换所有现有的自定义字段。当假时，与现有的自定义字段合并。注意：联系人名称始终被覆盖。",
  "Unique identifier for the inbox from which the message will be sent": "发送消息的收件箱唯一标识符",
  "Unique identifier for the sender (member ID from Get Inboxes)": "发件人唯一标识符 (成员ID 来自收件箱)",
  "Custom message text body": "自定义信件正文内容",
  "Phone number in E.164 format without the plus sign (e.g. 14155553434). Required if not sending to a list or chat": "E.164格式的电话号码没有加号签名(例如1415553434)。如果不发送到列表或聊天就必填项",
  "Array of phone numbers in E.164 format without the plus sign for group MMS messages": "以E.164格式列出的电话号码，不带组合彩信加号",
  "Unique identifier for the Heymarket template to send": "要发送的 Heymarket 模板唯一标识符",
  "Phone number in E.164 format without the plus sign (e.g. 14155553434). Required if not sending to a list": "没有加号牌的E.164格式的电话号码 (例如1415553434)。如果不发送到列表则需要",
  "Optional message text body to override or supplement the template": "要覆盖或补充模板的可选消息正文。",
  "Unique identifier for the list to update": "要更新列表的唯一标识符",
  "Updated name for the list": "更新列表名称",
  "Phone number in E.164 format without the plus sign to add to the list (e.g. 14155553434)": "E.164格式的电话号码，没有加号加号添加到列表中 (例如，14155553434)",
  "Phone number in E.164 format without the plus sign to remove from the list (e.g. 14155553434)": "E.164格式的电话号码，没有加号从列表中移除(如14155553434)",
  "Object of list targets. Keys are phone numbers, values are objects with optional first name (f) and last name (l)": "列表目标的对象。键是电话号码，值是可选名字(f)和名字(l)的对象",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "Conversation Started": "对话已开始",
  "New or Updated Contact": "新的或更新的联系人",
  "Trigger when a new conversation is started or an existing conversation is updated": "当新对话开始或已有对话更新时触发",
  "Trigger when a new contact is created or an existing contact is updated": "创建新联系人或更新现有联系人时触发器",
  "User ID": "用户 ID",
  "Inbox IDs": "收件箱 IDs",
  "The Heymarket user ID for verification. This is the ID of a team member who has access to the inboxes.": "Heymarket 用户身份验证。这是一个团队成员可以访问收件箱的ID。",
  "The Heymarket inbox IDs to monitor for new conversations": "用于监视新对话的 Heymarket 收件箱 IDs"
}